[有車牌巴絲入]考車建議

希望大家比d建議我
點樣可以做好少少
邊d detail位要留意
真係好緊張
唔想再肥佬
利申：沙駕

同考官講早晨

第幾次

2

就咁簡單

之前衰咩

冇望鏡 cut線cut得唔好